［突發］英國出現底褲口罩

呢到有無人有睇youtuber AYUK?

**強烈建議大家unfollow and dislike 佢呢條片**

條片訪問個移民咗去英國2年嘅香港人, 個店主戴底褲口罩 ...仲要帶去英國戴
search 店主fb...真係藍店黎
Ayuk仲有幫襯呢間野（唔好同我講佢係唔小心）

無見過ayuk 講香港嘅嘢,但bno平權即刻狗衝出嚟拍片賺錢，mario momo ig 講親香港政治嘅post ayuk都唔會like，但其他又會like！

推

Push

口裡說不
身體即刻移民

咁愛國又移民
最撚賤
推

全世界同我unfollow呢條女！！！！

有冇得報串

lm

又一隻英國藍屍

呢條女英文都唔識多個，點介紹英國

好似唔關條女事，係個店主係藍絲， 不過條女都應該係港豬果類

就快有篤灰熱線
記住儲低D料

舉報個店主, 支持恐怖主義

有無 英國真香港人群組, 比埋資料佢地

仆街 估唔到真係有人開post 我啱啱睇緊條片已經諗緊係咪 推到佢仆街

全世界同我unfollow呢條女！！！！
仲要dislike條片

Hk01仲要有出過post 推呢條女！！！

working holiday 港豬一隻

篤灰時間又到了

睇下佢最初幾條片啲thumbnail蝗味重

條女有幫襯佢
仲要明知店主係藍絲都出片幫店主宣傳
條女仲要趁BNO平權係咁出片賺錢
點都係死罪！！！

快d番黎香港親身支持香港警賊啦

聽佢講d 野咁低質，好彩冇follow 開
睇英國d 片自動會推薦呢條八婆

自己就風流快活
而家仲要拎BNO 黎刷LIKE 刷VIEW

唔好㩒入條片度睇
可由可以post埋藍店名上黃藍地圖 可以整個海外category

絕對需要, 海外港人GP 要做野了

唔明點解要去英國揀學校
大灣區好失禮你咩？

冚家鏟， 英國好多藍屍

呃like 呃view
不要用大陸字 潛移默化赤化

推 下

賤閪

喂，大灣區d 學校有咩問題？

要舉報!!!

即刻send 畀英領先

睇孝仔高質好高

佢地有一齊玩架

懷疑佢地係中國派去英國的間諜

咁愛國講渠底撈啦

頂

私底下理得佢咩 總之淨係睇孝仔

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

Dislike左

有冇得遣返中國香港

push

條女邊個嚟-.- 二打六？

PUSH

藍絲先最驚去移民

Tui

取消左訂閱加dislike左條片

藍屍走得最快

平時啲即棄都似M巾 唔接受底褲 接受m巾

推！！！！！

偷偷話比你知
Unfollow有撚用咩😂

冷靜d 先啦 應該唔關條女事

ph

已dislike

終於搵到__外國勢力的證據了

咁仆街，推到去內政部，踢佢返香港啦！

呢位咩名堂?
阿豬阿狗都YOUTUBE

之前有睇過佢，條女啲口吻講到自己留左係英國好多年咁，又成日叫人去大陸人開既鋪頭買香港野，原來只係一個working holiday閪扮當地人

呢條女一向藍扮中立

推 之前出現左係我youtube個feed
好彩無入去睇

笑撚死 好似唔識講英文咁

愛中共又走去英國, 食屎啦班仆街

原來係賤畜藍屍

舉報佢啦

unlike 條片👎
unfollow 個channel 👎

19才子來嘅喂

仲以為「港豬＝藍絲」係基本定劣

推埋上twitter

依條女又豬又唔識英文

負皮佢啦 死藍屍

d英文廢撚過閪

口講愛國撐警自己就去外國享受自由空氣
賤種藍

係時候篤灰

篤灰比移民局 多謝A Yuk

條女邊個⋯⋯

Facebook 係佢男友定咖啡呀叔?

識到條仔住果到分分鐘唔洗做tim啦

睇到了

口裡說不身體卻肯移民

咖啡底褲口罩叔！！！！

見到了 岩岩睇到口罩都好驚訝 移民兩年但有新香港口罩

藍屍認證

睇過佢啲片啲用字好蝗 正常人係講「勁多」 佢係講「巨多」

其實英國好難用呢d理由趕佢走,不過有必要整個英國藍絲database

支持搞海外藍店系列

我地可以利用 西人 做唔到野支持我地的心理
打擊呢堆藍店

佢條仔應該BC黎 唔知係開公司定幫人打工

佢d片全部係港豬最愛

味精水痰仔
魚肉燒賣果d口腔期野

係咪呢間？

整容雞

我都呆L左
底褲口罩都帶埋去英國

AYUK 如果係黃唔會唔知囉

港豬八婆一名 冇咩內涵

同momo 出同一鏡頭既話
完全冇得比 對方有內涵勁多
AYUK 只係因為有個smart bf
先懶威威豬

有樣

係咪真係好fd 先？
見佢地一齊去睇波個集都分開玩

唔算堅fd

佢bf 揸bc

推到佢仆街
推得一個得一個，愛國撚又移民，撐警撚又要去UK

點解藍絲咁愛國唔留係大灣區

Pishhhh

Report 比英國
撐警人士
破壞英國安危

連登仔出黎，全部入去dislike

冇左條仔
佢什麼都不是
出黎打工既話仲有時間拍野仲有得周圍hihi 去玩咩

哦 住Stratford果個嘛

唔抵得人地過到去就搞小動作
肉9酸呀

原來是藍屍

上左熱門第一

又肥

Pushhhh

SB3

笑
你係咪無bno啊

推！
已dislike

佢好大波

基本上佢係英國完全都靠男朋友住就住男朋友到，返工又唔洗，都唔算係working holiday啦

sor
我有，仲隨時可以88

嘩屌
即刻 unsubscribed

啱啱like數又上升左

快啲入去dislike

初初覺得佢好mk，但見momo mario推介就follow

賤雞

之前search 英國資料follow咗佢
覺得佢都幾過癮
估唔到竟然係藍絲
Unfollow！

屌 之前仲成日睇佢 仆街

Unfollow左未啊

之前有彈過出黎睇左幾條
愈睇愈唔對路，咁耐都無提過香港
所以無follow到

link呢...

推推推

有睇過佢D片

原來係on9八婆

碌咗勁多頁都無link

應該係啦，連文宣都無見佢post過

倫敦westfield附近應該會成日見到佢

從冇follow過
只睇，follow 連登絲真手足 roselle

化依隻妝真係十個有九個都係藍屍

已unfollow+unsubscribes

我都冇為意佢政見
諗住當睇下個邊d生活
Diu 點知伏左

呢條女個channel

最近真係好多攞住英國個名出黎呃飯食嘅YouTuber

建議Tweet俾Luke 睇
要俾所有藍絲知道撐狗係有後果

Ayuk係咪有整過黎

Roselle應該睇到，佢跟得好貼

淨係知佢英文勁差
Quit同quick都唔識分
Quick左份工

己unfollow

屌. 原來有follow過

推 岩岩睇開youtube 都諗緊: 下, 英國都有底褲罩...咁撚藍

好愛國呀DLLM

佢ig已經刪左留言 有無英國手足可以去當面問候佢
幫佢成名啦

Same, 淨係睇過譚仔，覺得佢個食譜同馬田好似
好似係馬田講 米線精髓在於淡奶 先
跟本冇咩增值，條片又唔係拍得特別好
btw don't make stupid people famous la

即刻follow 下先

從沒follow 過😂

睇過佢一段教人煮嘢食竟然叫人由香港帶濃湯寶過嚟
佢唔知Tesco有賣stock pot嘅咩

樓主置頂

原來係藍屍天使黎，想食埋黃咁仆街

一早都好憎呢條女

想問好耐

followed

根本係離地撚黎, 移左民, 香港變成點佢WFC

即係follow先

分分鐘有份打市民

點舉報在英中國間諜？

Disliked

愛國愛港，但走去英國享受民主自由

條友IG刪留言呀 有無英國手足直接去問候佢呀

佢ig是什麼
想知

樓主置頂ok?

樓主link都冇條 pin我post啦

一入去，立即click暫停，逐條unlike，逐條report，再like自己友留言

@ayuk

都好

聽得出好努力學緊British accent
(唔係串佢，唔好引戰）

又一隻臭雞

一人留一個留言佢del得曬咩
佢del我地咪要留囉
一係刪鳩自己Page囉

屌 就係之前見佢同mario一齊拍片施捨咗個訂閱畀佢
而家收都收唔切

推到有英國手足問候佢
藍絲走得咁開心？

其實都唔知點解佢WH會去左拍UTUBE

又係的中年藍絲

幫幫佢重投強國懷抱啦。

好鐘意佢

推到有英國手足見到

Who is she laughed

佢基本上只係拎WH visa過去痴男友當旅行無搵過屋無搵過工咁濟

佢第一個post close jor 留言

SEND俾英國當局 話呢條友係中國間諜啦
佢支持中共壓迫港人 去到英國會出賣在英港人同英國

一定要幫佢出名啦 屌佢老母

人手置頂

Roselle幾有性格，不過覺得可以唔好咁chok

條女啲英文都幾差下

唉...想像到BNO平權，一車車收成期藍屍去英國享受人生...
80/90/00後繼續捱

跟過佢煮譚仔

推到有得篤灰

但孝仔堅黃喎

篤灰先

幾得意呀

一入去，立即click暫停，
逐條unlike，
逐條report，
再like自己友留言

篤灰

我宣佈自己正式成為ayuk狙擊手

睇佢ig 佢香港屋企望海 有錢到爆

仲帶埋個細佬去
我一路都好好奇點解佢好似唔洗做咁

cap 多d圖先post上來
得一張難d搞到條仆街

A

個樣真係唔掂
無follow佢係正確嘅

佢整到個鼻同下巴勁假 ig又重filter 勁大陸味

舉報隻死臭閪返大灣區啦

冚家產

賤種藍絲果然隻腳最誠實
如果佢未移民前問佢，佢肯定話 痴線我點會移民

佢條仔係個邊做野 佢陪佢過去先wh 根本係港豬一隻

報曬移民局揀immigration crime先

推下先

手足們快啲Backup佢條片
同埋個藍屍嘅IG

睇過佢兩條片 啲英文好能夠彰顯港式發音
住英國都講得咁差真少見

咁你走咗未呀

all dislike + report! thx

真，我一望個啊婆底褲，就心諗，做咩9啊

細佬應該係佢男朋友細佬

點解唔住大灣區

無記錯的話條女其中一條片話：喺新冠肺炎下點點點
聽到呢到即cut

秘密

我哋一定要篤佢哋灰
唔可以俾佢地好過

見一個篤一個

Pish

最撚垃圾就係呢啲藍屍，你話你身體力行真係愛國愛到返去住既，咁都冇得講，偏偏又要口說愛國身體就去英國住，噁心到仆街

所以帶親都知咩料

報串啦緊係

freddy係底褲男定youtuber

邊撚個嚟 啊豬啊狗都有幾萬followers

大家可以入去負皮

不得了

底褲男！！！！！

只係去咗兩年 可以篤灰等英國踢佢走

乜水啊?

本身sub左
即刻unsub

條女同佢圍內班好姊妹都係冇咩內涵既八婆
其中一個去考crew, recruitment day第一round度高已經foul左
另一個就由細到大都拜金 以為自己係女神 識左條有錢仔幾年 最近先post條仔個樣出黎

再推下先

AYUK 傻閪港女一名，講飲講食吃喝玩樂，唔覺意踩屎放過佢啦！

連登仔出黎！！！連登仔出黎入去負皮佢條片

有大陸人睇，佢唔想得失班大陸人

Unsub

Report 佢啦屌
Send 埋比佢母公母

係支那閪

推 呢啲藍絲最仆街 留返啲廢老喺香港

取消訂單

應該報比MI6聽啦

疑似中共間諜

私怨？
條女教人喺倫敦點生存ja wo ,去到幫襯中底超市食中餐使唔使落地獄？

好支那d樣

佢搵藍屍底褲口罩拍片喎

Push.

真係推多幾下先
0.1k Follow都未跌到
不過我諗應該本身少連登仔Follow佢

唔識條女

反而想知個對藍店主 有冇人知名同details 督到佢地死返香港

Btw
你係佢邊位
有點好奇

我有個提議

不如轉達比羅冠聰知。有撐警底褲口罩藍屍響英國

睇多陣佢有咩回應

大部份個樣都同以前唔同左 真係女大十八變呀

幫推
睇人仆街最開心

On9, unfollow 佢YT無錢賺，關你撚事咩

係 之前有睇過YouTube 好似係睇follow數同瀏覽次數比錢

想知點推比羅生

幅相入面有手足，唔好踩晒所有人

有冇舉報熱線

fb呀twitter果d

我話大部份 冇話所有

咁愛國踢佢番香港啦

呢個藍屍店主先係重點 大家focus咗落條港豬youtuber度

已dislike 條片

擺明啦 個鼻梁粗到開始不受控塊面又硬

睇佢個款英文都唔識多隻
好奇佢點樣係英國生活

條女同曉普通話既英國人玩就知咩事
所有片都吃喝玩樂

靠塊閪

係 同大陸西做朋友 字幕勁多蝗語

有睇過幾條片
無內容既野,睇下就算唔會追看同folllow

依家啲人真係好懶
個post 依加670正評
Dislike依加得552

誤會咗咁要推一推

佢d 片既fd 有d 都係講土語

神又係佢地 鬼又係佢地

咪係
樓主唔應該咁早揚出來
搜集條藍絲d證據

pish

我都r 頭係uk 同d fd 講蝗語
點解唔返大陸生活姐
佢識既咪就係食玩訓
唔拍呢d 拍邊d,睇佢都浪費時間
用自己時間睇人地既生活

想知點玩

呢啲咁核突嘅撐狗公仔得支那人先畫得出

自己剪片見到果條撚樣帶果隻底褲mask都醒水棄片啦
咁都照出片真係花式自殺

人地英國人 搞佢有咩用

點解啲人成日叫人做呢樣個嗰樣，係咪要滿足自己影響別人嘅控制欲？？
人哋又唔係有奴性，做乜又要聽你話呢？？

帶底褲口罩有咩問題戇鳩
你估英國好容易買口罩咩

唔可以俾條藍屍+港豬贏

大家follow埋呢個真手足

佢得幾百個followers

即follow，入面都有大量英國生活片

帶底褲口罩唔關黃藍事
咪撚戇鳩啦

起底
Blocked

手足成果啲藍絲就爭住拎

個鬼妹仲要係愛中國 之前有條片去個鬼妹屋企 入面勁多中國擺設 白皮黃心

傻鳩先帶 仲垃圾過level 1口罩

940 like VS 614 dislike

頭先明明like數都係得700幾

好明顯藍屍幫佢like緊

三毛無誤

條仔好似好老

外國人大部份都係帶啲可以洗嘅布口罩
冇濾芯
仲衰個底褲口罩
你屌鳩佢藍咪撚拉埋落口罩講

連登仔出黎幫拖呀

嘩屌

你快換profile pic

換左 唔好覆

Blocked

身邊有朋友打過鼻同整過鼻 佢去英國咁耐 應該無打針 個鼻樑好撚寬 鼻頭都好假 下巴仔唔笑都吱出嚟

睇佢衣著打扮有少少老mk feel 化妝勁似大陸個種人造人樣

唔好post 啦
咪盞比views 佢賺
本身都冇人識佢

屌藍就屌
依家出街帶個底褲口罩都俾你屈係藍
Btw 你幾靚女

連登真係有絲打

佢應該del緊相，本身285，而家283

好嬲好嬲，有大灣區唔去仲要加入敵方陣營

條女本身都係大陸人
英文都唔識多隻，去咩英國呀，返大灣區啦

外國人柒你又跟住人柒
我大把外國朋友用緊正常口罩

同意呀，唔關條女事喎

唔夠人

講漏左

都話佢跟得貼

最左邊個女仔係黃
利申：有follow 開佢ig 。其他就唔知

點幫佢洗白？
訪問個底褲店主
仲要幫佢免費宣傳
唔係唔識底褲口罩啊話？

Diu she is everywhere

向移民局舉報佢！

咁你快啲去屌鳩啲外國人傻鳩啦
唔好淨係喺連登講

報串

佢個英國男朋友都好可愛

點解係間鋪頭個老嘢戴底褲口罩變咗係條闊面女戴，明明條女都係戴外科口罩

睇D未睇過YOUTUBER既一律會搵返6月9 打後出過咩片
呢條A AUK一條香港政治既片都未拍過，不了

“光復香港 時代革命”果條片

終於有人講呢條八婆
冇follow過 講啲野好垃圾

初頭覺得佢係港豬，而家有啲懷疑佢可能係藍

有事傻鳩自己知咪算 你唔會因為大陸人傻鳩走去大陸屌人傻鳩架

睇過一次佢啲片，睇唔晒就停咗，講嘢又悶又蠢

搵大陸人同外國人比

仲有佢啲英文廢撚到無讀過書咁

真係好嬲

做乜春⋯關條女乜事

同埋點解一口咬定係底褲口罩⋯post 張高清大圖對下先啦

屌你老味咁撚鍾意差佬返中國住啦屌佢老母

好撚失望
本來幾中意條臭閪

之前睇過下去wh好似唔洗返工咁
原來係咁

大 家 講 一 次

M I 5

有條片同外國人食野佢完全啞撚左咁
只係睇左幾條片再睇佢Ig 完全當香港冇事發生咁
平衡時空呀仆街

係時候報串

Mk妹格 剩係識講飲講食

Dllm

Dislike左

但點知佢係姓Chu？

推一推先

宜家唔難

利申：一樣係倫敦

條女去到外國仲想食譚仔D垃圾米線

佢老婆ig有tag 2個女ig, 個女姓朱

香港人都唔應逸再食譚仔呢d文化侵略米線

督灰啦要

但其實呢個fb account乜都冇
fb又咁多個freddy chu

全世界unsubscribe

戴得阿婆底褲都唔會係黃啦

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

店主老婆FACEBOOK

Pushy

真英國手足：457個followers

藍屍港豬：34400個followers

好羞恥呀

又話後生多黃？follow完真手足你先好瞓

貼埋link俾你:

Youtube見到 堅定流？

條女整撚完容都仲係咁樣衰

唔好推

721831

依個你點知？

612打完扙一星期

竟然仲upload D支那旅遊片

係咪香港人嚟㗎屌

賣國賊生生世世留係大灣區啦

Match?

推呢個

7218311011111

推到呢隻臭雞收皮
孝仔 (黃YouTuber) 有係英國同佢拍過片
要拉攏埋佢地杯葛隻臭雞玉

仲諗住見係香港人所以支持一下，藍絲就應該返大灣區啦

design同用詞以為支那kol

之前睇過佢講英國whv既片
仲有兩個frd係隔離一齊拍

屌

推到隻臭雞摺埋

支那狗屌死你

推推推 direct 問佢立場佢都無覆 呢個推到佢死為止 unsubscribe 除非佢見到個post識改過！！fol都fol孝仔momo

見到訪問藍屍 即刻入去留言屌柒佢 以後唔睇佢channel

藍甴

unfollowed + Dislike

條女睇落係比條bbc（有上鏡）包起左
Channel 內容無撚聊 得個飲飲食食

咁撐港共點解唔去大灣區住呀仆街，因住收尾幾年

整容藍臭雞

邊個嚟

改過你都咪信,D藍絲好撚古惑架

等我睇睇先。

who

孝仔momo

佢都好有可能會為左繼續做而扮改 呢d死臭雞。成年係到呃飲呃食男朋友 日撚日剪幾條片就話working緊holiday

推你佢成家翻大灣區

推到subscribe變0

Who?

Lee d 正宗卜街黎

可能本人

睇過一次佢d片，佢根本唔了解英國就拍片扮熟，住五年去過好多cities，佢講好多野都係唔正確，飲食生活文化錯晒，佢d片係誤導無去過英國既人

好憎佢d片

佢個樣似係去大陸整個啲黎
之前有睇佢啲片 用字都好大陸下
唔知係咪大陸落黎

啱啊係俾狗戴嘅 無咩問題

推，要做死佢

推！

啲英文差撚到呢

唔會，個考仔都成尻日返大陸架啦，我本人覺得偽黃泥。

唔係掛 藍人去乜英國

最左邊果個係黃，其他唔知

我見到蛙姐蛙妹😂

個藍屍ig block咗我
我遊說緊佢d客

個藍屍ig block咗我
我遊說緊佢d客唔好幫襯

係囉, 幫香港送中之後走左去

Momo屌打呢條臭閪啦

賤格

真係好撚憎呢啲
撐中共/極權/黑警
但自己活係民主自由社會

推爆佢

睇佢個樣都知on9 la
根本就係細個就係mk妹底

去個working holiday 就以為自己見多識廣
肯定佢會用小紅書個d la

其實都幾肯定佢無咩技能
英文都唔識多隻個種

有看過竟然是藍

Freddy 中國咁好點解要移去英國呀

咁多恐怖分子移民英國

P相p到咁誇張
推
藍屍

同感。唔知點解就好撚憎佢

連登仔真係好廢
淨係跌左300個follow

佢係揸廁板過英國 同埋睇佢拍既片好似d fd都係支那人多都估到

屌之前like過佢一條土匪雞翼嘅片添
即刻dislike返

好撚八婆格

勁似支那app小紅書啲圖

做左幾個月收銀 平時男朋友車出車入 又一齊住 陪條仔去英國做野 玩完就返香港嘆世界 唔係藍都離地港豬一隻

淨睇條眉就知係支那風大媽黎
加埋紅唇同成身裝扮

做撚死咗佢未？

呢條女除咗自制譚仔同魚肉燒賣之外就冇人會睇
睇整嘢食片有大把人可以選擇唔駛睇佢
利申: 睇過佢去costco唐人超市買餸啲冇乜view嘅片成個港女煩閪格就冇睇過之後啲片

佢啲懶音好撚勁

藍屍店主一家四口+2個女

創咩業咁巴閉呀？做小販啫，仲要只係franchise 唔係自己idea 咁藍咁愛中国去咩大英帝國賣咖啡呀？去維園賣嘛

之前有睇過佢都覺得ok，但認真近排移民片bno講得太多好令人反感

呢d 智障都有人睇

孝仔邊條片有同佢拍過？

武漢肺炎

又係呢啲仆街, 真係好撚嘔心

佢個樣好似鑿左藍絲兩個字係個額頭到咁

其實真係好撚好笑
黎左年零 無返過一份正式既工
英文字都唔識多個 但係而家教香港人黎英國生活
仲要收錢幫藍絲賣廣告？

應該post係藍屍group攪到佢兩邊不是人
愛祖國但身體很誠實

千人計劃偷機密
千家計劃搞同化
學校，社區，商界，政府
乜都會有貪污腐敗嘅賣國賊

完全唔知邊撚個黎

Youtube recommend 開時事評論，教煮野食，世界奇聞，科技等新聞。呢d港女on9 channel 無乜興趣睇

Tottenham 睇波出現過幾秒

呢班撚屌

推撚到佢間野收皮

陰工豬係英國冇警察幫佢出頭可以當面問問

遣返佢哋返中國

睇佢啲片有少少似李私煙

笑撚死 成家del哂d post

本身好似冇乜post
但藍屍老豆頭先先轉左private
應該知道自己揚左

幫佢返佢最愛嘅支國啦 屌佢老母

值得另外開post討論 連登仔幫孝仔推到100k follower 希望冇睇錯人

支那走狗死返支國啦

推爆佢，記得unfollow

手足嘅努力俾呢班hihi攞著數，公平咩

口音有啲怪，聽得出唔係native 不過都算係咁，扮得幾似

個藍既仲會日日寫信鬧消防幫示威者手

一早覺得呢條女好造作

有冇證據
一次過sd比英國
等佢地移唔到民

未有反修例前 大把人返大陸啦
條友有出過黎遊行
條友肯定係黃
一向有追開
有睇佢片都知佢地日抽大陸水

人地黃到癲啵on9
個ig又黃 啲片又黃

內部分裂真係多得你唔少

佢係香港人走左去英國都講到似似地英國口音
唔好咁高要求啦

BNO VISA一公佈 FB GP YOUTUBE 好多搵食KOL蒲頭

Hi roselle,妳d 片好高質

so?

好想知考仔momo點睇今次衣件事，當初唔係佢兩個我都唔會睇阿yuk

tui

你有無睇過d片？
孝仔明明黃到仆街

真係得啖笑，尿很黃？

Rosella 想你拍多d片

睇完呢條，已經覺得佢偽黃，其他片都唔覺佢有咩咁黃。

報足稅未？

W

Ayuk d片都有睇過下
聖誕節香港人一路食TG 一路過聖誕
佢開開心心行聖誕市集🥰

佢地frd 到christmas day 都交換禮物，又睇下佢今次割唔割

呢條片最多話topic改得衰
但入面內容好中肯講去到英國要面對咩問題
咁都可以spin去偽黃？你on9?

有追開就知孝仔係100%深黃
佢d拍攝剪片技術值得更多subscriber

佢好似DSE後去
已經講得好過呢度好多人啦

呢條女唔知點解硬係有支那味

咁佢邊條片黃呀?
同埋護主護到咁，好肉酸呀

who?

Mario and momo 肯定係黃，話唔係嗰d自己逐條片睇返

佢真係值得討論 口講點黃 但睇佢既片完全唔黃
之後講係英國既問題都當係睇下就算

Pushhh

Unsubscribe呀大家！！

Pin this

拿 擘大對脾都算係工作黎架

藍絲典範
愛國是工作
外國是生活

佢地一定係黃

身在異地大家都拍youtube 交換下唔得咩
你下下針對住momo孝仔做咩

身在異地拍下藍c沖咖啡唔得咩，你下下針對住ayuk做咩

啱呀，好簡單，上年發生咁多事，睇返同時段一條講香港既片都無。我都唔知佢黃咩春

吊 有睇開佢d片

屌 之前仲sub左
即刻取消返

佢ig story 爆佢男友細佬自製濃湯寶

呢條女啲英文笑死人 淨係識用單詞

撐

見過有人戴住個底褲口罩上飛機
所以喺外國出現唔出奇

同英國相關部門舉報啦

食屎啦 藍絲都移民英國 死返大灣區啦

Sor真係冇追到底

Mario? 你睇佢講決定去英國WH個條片嘅最後
同埋佢地係英國個陣倫敦啲集會遊行都有出去
又要鬥黃

反而ayuk真係由頭到尾都冇見過有出過聲

講起x'mas party如果你有睇Mario去買禮物個條, 你會睇得出佢地同ayuk並唔係咁熟

利申: 2邊我都有睇開

呢位ching 至少講得出邊個位有講過，比起樓上啲護主狗沖出泥講2句話人一定黃有說服力好多。

btw, 我look返先，真的假不了，假的真不了

USANA 傳銷狗

有無人舉報

連登witch hunting

朋友既朋友

佢唔係話你無追佢睇

不嬲多垃圾YouTuber，咩呀豬呀夠都開得，無人睇佢咪得囉無人識佢啊

無睇過... 倫敦伯明瀚曼城等華人舖頭大部份係藍.. 打佢地工既好多都係馬拉華人都係深藍... 就咁睇好難分芝麻定馬拉

英國平民個個懵撚咁.. 只要d野夠平就咩都唔理...我地未有十蚊店佢地果邊已經有1 pound shop....醒既同比較親切果個都係其他歐洲國籍... 佢地就算係白人，工作崗位上都俾英國人歧視

蘇格蘭都係俾面事頭婆，第時佢唔係度，脫英仲大獲...

唔好一面睇kol去英國點好... 諗下自己能力.. 英文唔好100%唔撚駛諗... 正如頭先講過，華語僱主大部份藍

邊條片？

邊到有得爆料

講到咁愛祖國，一齊幫佢地回家

垃圾所謂youtuber 就係想乜都唔做然後有$賺

收皮啦

仆街 藍屍死全家

有無人睇左條片？
移兩年係咪姐係未有BC可以隨時送返香港

嘩 仆街嚟架喔

報料啦屌

有冇佢全名？

手足請報home office

冇follow過

做乜張張圖都有肥蛙條八婆
Cut咗佢啦屌

推

支持手足

Remove remove

哇，依啲極危險喎，有機會為喺贏國既利益同地位做間諜出賣英國喎

推
唔少心不推文左

想睇英國生活真黃youtuber
Follow呢個啦
樓上有巴打介紹係真黃手足

一日 終於跌0.4K

證明好多真藍follow ayuk，連登力量推唔跌佢

佢地用咩方法過英國？

咁撚肥邊有咁易推跌

愛國移咩民

佢9成想移民啦
即使佢藍都要出來澄清自己係黃
擺佢入藍youtuber個list度啦

巴絲太高質
全部一開始就無fol到

推推推 unfollow左未大家！

推推推推

Roselle 有新片多謝連登仔

We connect

佢講好多嘢都錯喎，點like得落啊
黃店都要好食先有下次啦

你都係嗰邊？

錯乜拎出嚟討論下

當我無講過
佢講啲嘢好多都啱
唔中嘅都雖不中亦不遠

應該用Parent Visa，如果個細路未夠18歲就可以申請父母去英國。

點解要unfollow個YouTuber?

但呢條女好難頂，好柒嘅英腔

個老闆？

追post啦

睇咗，但唔明點解。
訪問阿叔係藍，佢整過容就要unfo?

都唔知佢乜水，點會有follow

推推推 YouTube subscriber仲係無咩跌

推比多啲人睇

佢成為咗我嘅新女神

憑佢堅信 為民主自由 而離開香港到英國是對的
再反擊d淡友，就知佢值得follow

我覺得我自己愛上咗佢

Oushhhhh unfollow 同unsubscribe 未各位！！

有上開連登或者黃都唔會follow佢啦
係到叫人unfollow佢😂笑撚死

繼續幫手dislike ！

條女啲片好垃圾下

條女每條片都用英國嚟抽水
拍咗成年提都無提過香港嘅事
唔講以為佢生活係平行時空啊dllm
想紅搏出位，但d片無原創內容
大部分都係抽水同重拍人地已經拍過嘅野

推到英國人睇到

講咗咁耐，都係跌咗500 subscribes

無sub 過unfollow唔到

即刻subscribe!

呢啲咁嘅垃圾口罩都要戴到出英國
點報串快啲返大灣區

之前見佢介紹野已經勁誇張
食間pho 讚到天上有地下無
好似前世未食過好野咁
明明只系屋企附近 求其拍求其出片
英國pho 超級多 應該做下research先 超級懶
仲有佢一副去左英國n年超級有歸屬感嘅樣真係頂唔順
只係因為條仔係度姐
終日無所事事
為仔生為仔亡
我覺得只係千里送西
working holiday 又唔q返工
仲唔係千里送西俾仔屌？ 陪返工？ 襯英國話題hit 先上副位姐 就真係覺得自己搞緊事業 我心目中 佢真心無所事事。冇學識 英文又唔識 服咗佢
銅心口罩盲嘅都睇得出啦！ 扮中立！
利申：在英8年 住佢果一頭附近 前日食佢食介紹果間 超級普通 邊有佢講到咁誇張呀 我諗我咁嬲係因為真心鐘意過佢 曾經跟系米線 食佢介紹嘅野

咖啡藍屍：早知唔做訪問啦 今次真係比條閪累死....

佢自己整果d野食都係
讚到同原版一樣味，燒賣譚仔果d
我人在澳洲仲想參考下佢呢d食譜

睇怕呢d垃圾都係要靠個男人移民
英文又唔識都唔知去乜鬼英語國家

呢d頻道就同中國果d飲飲食食片一樣
無創意無內涵無資訊參考可言
最大獲係佢本身都應該多港豬同藍絲sub
當你見到佢暫時sub數無大幅下降
出呢d bno片鼓勵左好多呢d人去英國移民
呢班人會去英國的話根本Report唔完
始終會有漏網之魚

有成個藍屍list俾我地

Cay Tre好食好多

sub數無跌
可能因為youtube果班中年黃絲同銀髮族無上連登而唔知
仲有其餘無上連登既黃絲都未必知

得閒去試下先！
但英國真心超級多pho
我住東區東區已經有cafe east
Hoxton 成條街都系pho
有bun bun bun /
song que 仲要拎過times best restaurant

佢又系住東區 果間都出出名嘅 但只限佢果邊啲residential
佢黎得果一年 我睇反佢都系第一次食冇comparison過就推薦 有乜資格推薦呀
佢一定係未食過其喺越南野啦
一黎到英國幾個月就lockdown 。lockdown 都差不多半年了。 餐廳都冇去得果幾間 哂9氣。
再加上佢個七情上面嘅好食樣好過份喎

同我推撚哂d黑衫post上熱門！！！！

old street果間好食過soho

推呀

譚仔果個根本唔似,
好老實講,
香港食譚仔你幾時會見到佢有油係湯到架??
佢落麻椒油果下已經錯晒

條友乜水嚟

推爆佢！！！

比佢條譚仔片呃咗入去
佢有幾條片係帶人去倫敦啲”中超”
即係啲大陸人開既
專賣大陸入口食材既超市
買啲殘體字包裝食品買得勁開心

我心諗 去到英國working holiday都
淨係掛住食啲黑心食品
就算唔係藍絲都肯定係港豬

認同！無料扮四條
我睇佢陪條仔返工片嗰時都心諗點解佢去咗幾個月都唔洗返工
介紹英國d野又好表面，例如平價超市
真係邊間就手就講下咁
完全無真係了解英國嘅超市類型或者間超市嘅特色咁
一睇就知其實佢唔了解同無去了解
所以條條片抽英國水真係好嘔心

早排因為譚仔條片開始鐘意睇佢，而家就sorry 已 unfollow佢

條女真係好撚表面

舔支YouTuber

sub人數仲上升緊

佢老味 而家咁樣算唔算變相同條舔支閪宣傳
不過無論點等多d人點知 等佢係英國都要做過街老鼠

Up

推到佢仆街

係咪講緊手足，如果係要放埋俾老豆搵仔

個post topic 冇寫a yuk 好多人睇到底褲口罩都冇撚禁入嚟

哇屌

識得有d人寄去比外國親戚

踢走條藍絲舔支閪返大灣區 絕對唔可以比條仆街留喺英國

嘩 屌 呢句都比你睇到

捉到應一應
叫英國遂佢出境啦, 屌

你like左fol左都可以唔睇姐
難得自己友都唔支持下
屌你老母啦

屌你啦一早follow咗佢好耐

oj

Pin呢個啦

唔知佢去左個到幾多年啦
講句完整英文都有困難
channel啲片全撚部都係香港人大陸人堆
唯一一個識既鬼妹都係個識講普通話既中華文化膠
日日又唔駛做食佢男朋友/屋企人
廢到仆街

好似前世未食過好野咁

睇佢個樣都知一定唔係
食到成隻豬咁

唔敢入tesco
雞腸都唔識多隻, 只去華人超市買野

見到佢啲妝扮就知佢係扮有taste果類人

佢支持香港警察
係咪可以舉報

條臭閪潛咗水？

連登仔無用
人地followers又多返

移民局幫到你

人地一早表左態擁抱大中華啦😂好明顯係英文唔識寫唔識講去到丟假嘅垃圾

好過呀yuk英文子都唔識多隻

[字
自膠Sor

咪撚再睇佢啲片啦

仲有3萬隻港豬同藍絲

唔鍾意佢個格,睇佢都係賤人藍屍一名

冇科勞過又點韌科勞

舉報

30分鐘前出左片

係囉 唔回應

係英國見到條舔支閪記得指撚住佢黎𨳒

遲啲幫佢開個新post

口裡說不
轉個頭就移民去事頭婆個度
推撚埋比啲藍屍gp
兩邊不是人

推你老母

垃圾

Ching 借圖比我開新post thanks!!

隨便攞去 公家野

開咗post記得放返條link上嚟啊